有冇千幾蚊既android 電話推薦

屋企人諗住換電話
budget 得千幾
初步搵過nokia 6 同埋6.1 plus
唔知大家覺得呢兩部機點
定係有更好選擇
個人要求最少有64GB rom 先叫夠用

pish

小米喇

但小米千中價位d 機全部都差唔多6吋mon
太大部

J7

紅米NOTE7 PRO

16gb rom 咪玩啦
定J7 pro/prime

行貨有pro?
不過都係好大部

如果係6s 咁既size 就岩曬

三叔A20

j7 prime真心好用 唔打機超順 重點係續航力超高

asus max pro m1

Nokia 華為y9
唔好買屌米

紅米 7 pro 呢個價位無敵
有政治潔癖就買二手iphone6s 算
華為個d 算把啦
低階機 用小米ui 最好用
一係就pure android 買nokia
三星個d 電子垃圾不了
自己去實鋪試下d 三星機
唔lag 機我切